往事只能回味

時光一去永不回

Arm

此情可待成追憶